我覺得拍拖應該要公平 然後……

例如 你可以同異性出街 我都可以
我唔想你睇我電話 所以我都唔睇你電話
好公平呀係咪？
一直以來都係咁相處
但我真係好嬲 次次男朋友自己可以自己睇J圖post睇成人台
又唔撚比我自貼

ps.已經為過呢件事嘈 點先攞到個平衡點

有時過份追求公平 就唔似拍拖

但我心理不平衡啊嘛依家

上次同你飲野先睇完你

淨係記得絲打隻腳

同我拍一定公平

次次男朋友自己可以自己睇J圖post睇成人台
又唔撚比我自貼
唔係應該唔畀你睇真J圖先唔公平咩
BTW 歡迎自貼J圖益人

都有咁諗過 但冇乜人會自貼j

關咩係

我覺得心理唔平衝 拍唔到拖 唔好累人

衡

唔比你自貼，咪貼上黎囉

咁你都唔俾佢自貼啦，咁先公平
你都要極力爭取合法睇 J圖睇成人台的權利！

成人台好撚多喎 碌碌都好大條

你貼上黎睇下 tg都得

唔俾你自貼又真係自私左啲

我同意拍拖要公平，同意唔公平嘅戀愛嘅，同香港人俾共產黨強姦咗幾十年，然後個樓價升到幾百萬，你重口噏噏話：咁都冇辦法。再笑笑口去俾錢買冇分別

咁你咪貼上嚟激下佢，唔好所有事都順佢意